---
author: "Johnny Gouvaert"
tags: ci
date: 2019-10-16 13:35:00+00:00
---
L'amphi CLUB info c'est ce soir en LEBON (et pas le mauvais, ouais, je suis plutôt drôle c'est vrai).

La Battle DEV; voire discord pour faire du bachotage.

Pour le projet RPG, on utilisera C++ avec la librairie SFML.

La création d'un git avant la semaine prochaine; et pour la rentrée il serait sympa d'avoir déjà un bonhomme qui bouge.

Tout le monde utilise l'IDE Clion (de Jetbrains);
Besoin d'un UML avant de se lancer.
Après :
Baptiste Génération de Map (Fix au début, fichier map).
Yoann graphisme des persos (sprite etc).
Antonin et Nicolas, Classes joueurs et monstres.
Axel WorkFlow.
Corto Interface avec le joueur.
Benoit AI.

N'hésitez pas à vous ajouter ;)





TO-DO: Ajouter sur le site les catégories de TUTOS !
